得罪講句JOIN JLAW D堂既全部都係智障

浪費少少錢買幾本書睇好撚過益啦
係咁勁自己炒股發達啦 洗撚開班咩
真係呢期都賺夠 比你賺下啊?
弱撚智

唔好再同人夾幾百幾百 我自己join左
一律100放比巴打！

吊你老母 死7開啦 打手

jlaw Full course with all videos and notes $60